# Vídeo comprometedor entre Carlos Jose Matamoros y su pretendiente

Lunes, 13 junio 2018

En las redes sociales existe un vídeo muy comprometedor que ha dejado con la boca abierta a mas de una persona, sucede que el presentador de BLN se encuentra saliendo con una muchacha y después de varias fotos donde salen dándose afecto y cariño; habrían pasado al siguiente nivel grabando algo muy intimo para ellos. Pero oh sorpresa! uno de ellos lo subió a las redes sociales

en el vídeo se muestra al presentador encima de esta nueva conquista y….

el resto lo veremos a continuación. Pero los chismes son tales, que se comenta que esta muchacha ha estado presente en su cumpleaños, fiestas y que hasta visita la casa de Matamoros, sera que su mama ya la acepto?.

Ademas “Katty” quien seria la nueva chica de Matamoros, es una manaba pelinegra quien tendría un parecido a Yuleysi Coca en un 90% y se comenta que hasta la lleva a Canal Uno agarradito de la mano y le brinda las mejores atenciones del mundo.

![Matamoros](imagenes-farándula-nacional/matamoros.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/video-comprometedor-carlos-jose-matamoros) 

* [Video Intimo](https://www.instagram.com/p/Bj2sL_MBQt3/?utm_source=ig_embed&utm_campaign=embed_video_watch_again )


* [*Regresar al índice*](articulos-vida-ecuador.md)





